城中型男吳亦凡受邀登上國際時尚雜誌封面！！！

好想挑逗下佢執閪毛陰
加埋滴馬尿真係傾倒眾生

好型

真係好撚樣衰

滴眼淚係做乜9

醜人多八怪，越係著到鬼五馬六就越樣衰

亦凡的孤寂 多麼孤寂

其實張相設計應該係雜誌決定嘅 係咪特登玩佢架

你做乜鬼成日叫佢城中型男

柒到喊

潮男呢家野識條春咩

好襯牙skr

exo年代

返大陸後

Hey Barbie

程大嫂個張真係笑到甩轆

吾亦煩

想同gay佬美+亦凡袋三人格劍

Me+偉+洪，可以過主

唔想嘗試我嘅巨蚌？
花柳美

好柒真心柒
e個look 你偉都carry唔到

La vien rose

乞兒

醜人多八怪

好掛住大劉!!芭比喱排搞咩唔見人

佢係咪甩頭髮

唔似有

ppap阿叔

樓主係咪自爆咗？

屌美人嚟

屌，李嘉欣嚟
今次真心唔記得cut走

叫我？

中立講係好靚仔

d蘇根唔知想點

鄉下仔咁

第一張
成個中年阿叔咁

屌，真係好肉酸

乜又係你啊吳生

你都唔差

未聽過大美人李嘉欣？

靚唔靚先

泰肺型過佢多多聲

痴線 型到咁嘅

想同skr神交

有陣柒味

是咪直樹？無講過野 佢坐好後好遠

滴馬尿

對眼咩事
好似盲咁

究竟呢個世界有冇人可以屈機過佢
1.87米 仲要咁靚仔

trash

其實佢正正常常整個韓仔頭或者飛機頭都可以好型，點解要搞到自己咁，真係一個on9仔個靈魂入咗去靚仔嘅身體到

最屈係英韓普通話自動轉換
語文能力極高
唔做藝人去做補習一樣係名師
好屈

幽助

佢應該以為自己靚仔到咩都carry到
根本佢就只可以行乸型韓仔路線

而家變左做小肥仔

屌仲柒能過十幾年前Yes d 封面

第4張相個前額 d頭髮一定做左手腳
邊有可能咁密咁黑

我屌

啱食完飯

乞兒黎講真係幾型

識埋法。。日文就唔知，個陣exo做緊日本出道準備

係 真係好痴線 陳冠希個D除左樣有得打下 但係身高同語文能力完全係兩個level

完美演繹東莞味道

論樣王嘉爾屌打52煩

skr

正評係俾程大嫂嘅

點解攪成咁

點解可以match到咁

未見過佢講法文
英文來香港考一定5星星
勁流利

諗起幽助

件衫係咪發毛

正正常常味幾型，起碼睇唔出係大陸人

忽然覺得jj好靚仔

其實佢加拿大人黎。。。。
係離左隊先去大陸發展，但手上既代言同合作
都係外國牌子多
係同大陸d小器新浪噪過交，
所以就將佢d柒相放大俾人知
洗鬼同你中國人，人地揸外國passport

張gif叫人喫屎

邊撚個黎呀不倫不類

係人都知佢加拿大籍華人啦
咩籍都好
操到3種極流利既語言點會唔勁？
睇下香港dse幾多人英文有5先啦
樣唔當佢靚 正常樣
身高唔當佢高 正常高度
想睇下連登仔有幾多人有佢條件

以前領獎一下韓中英廣咁講

exo嗰陣個個都正
啲人一走返大陸就成陣柒味
近墨者黑，耳濡目染，潛移默化
但無計
人民幣重要啲

以前都真係幾靚仔又高 又多國語言 而家真係有陣柒味

係咩真係當左自己係GD着乜都carry到？

雖然GD都係韓仔 但人地真係衣架 着衫真係好睇 阿婆衫都carry到幾型

佢衣着品味真係一成都無

Super junior 個韓庚都係一返大陸就柒曬
成浸蝗味

佢仲要識講廣東話好似廣東人嚟

係唔算話好流利但係又冇乜大陸人口音，語言方面我真係幾佩服佢

秒殺Lady Gaga 同Ariana Grande呢兩隻臭雞

Btw 點解林俊傑有錢去執樣都仲係咁樣衰

嘩

Hi ken~

以為個封面反白眼